翁靜晶鬧執法雙重標準

2018年07月02日

【馮仁昭四圍超】翁靜晶鬧執法雙重標準

資料圖片

翁靜晶噚日凌晨喺facebook控訴執法部門疑持雙重標準處事，佢話：「政府可以寬容處理唐琳，不追究19萬訴訟費，不拘捕她咬傷入境處人員，卻容不下一個80歲，自食其力養百歲親娘的小販。香港執法雙重標準，已經到了人神共憤的地步……小人物在大世界，根本是沒有公義的。」另外，翁靜晶話上個月有人撞佢屋企大閘，但報咗警亦冇辦法。

撰文：馮仁昭

上一則
上一則
【馮仁昭四圍超】李力持跟鞏俐做鬼臉

下一則
下一則
【馮仁昭四圍超】陳蕾歐遊大出血

正常

welcome to Hong Kong, China

講到好似第一日發生咁

翁靜晶應該做律政司司長

少林寺班人一樣會照開佢波, 無用

試下係美國?